交通津貼當市民係乞衣？

假設一日用$25
一個月$750

一個月交通津貼先得$87.5

連八達通自動增值回贈都多過佢

比你架咩？啲師奶最緊要慳果一百幾十
津貼一出
師奶們「林鄭好做得野呀」

林鄭條臭西 俾乞衣都500 啦
屌佢老母 俾個幾草野 當恩惠

呢d其實小恩小惠黎
如果真係搞掂民生，住屋先啦

乞衣都無得你做

益官商鄉黑咋 益你咩

有"全民"交通津貼 點解冇膳食津貼嘅

啊林鄭 你個交通津貼係"全民"同埋"免入息審查"嫁 我屌你老母

咩叫"全民"同埋"免入息審查" 咪就係赤裸裸嘅派錢囉 咪就係官［商］鄉黑都有份囉

點有份 所有SMEs都會出翻張八達通比啲staff出外勤 物流公司都肥仔 又慳唔少錢 小巴公司暴利 買1萬張八達通翻黎瘋狂刷咭 水貨公司唔洗講了

食飯唔重要咩 食飯都好貴 點解冇膳食津貼嘅

傻撚左
乞兒林鄭黎手都dum500舊水落個兜度

市民？？嘻嘻
賤過乞兒

直頭當你乞衣都唔係啦

我公司個師奶同事都話得幾十蚊費時拎

因為林鄭冇當過你係乞衣

淋病話有200萬人受惠
肯定大把人見太少錢費時拎
真係會拎可能得一百萬人

師奶一個月用撚到400蚊交通

有得拎唔拎關林鄭事？

根本就計唔到200萬人 水貨佬一條友買10張八達通
另外遊客都係無限的

乜鳩呀
自動回贈落8達通喎

唔係要自己拍落部回贈機到咩

好似減2蚊優惠咁

好似要裝App 拍手機

自膠

紅van唔計
大把基層/中産 坐紅van 喎

如何取得補貼?

透過港鐵八達通特別處理器、八達通特別處理器、Android 八達通增值程式，以八達通增值方式取得

依樣野最有趣的地方係

最受惠的唔係普通市民, 而係走私狗同埋個D 要員工搭地鐵的速遞公司

借個位黎

Oct 11 近期活躍五毛
1三色貓
2法國佬巫斯義=香港鍵國
3十卜ching
4侵B
5返六日唔撚易
6國語好手
7bb chu
8Redbaron
9newlife
10優美開始